年底肯撚定裁員潮、凍薪、減薪、e百業蕭條sawedwaSAz

拿
日本個底咁ya sssae靚都三十年都未搞掂
你估下支那要搞幾Frye’s[left ][/left]耐wr was zeexZz

2
S
e I Two w wearzOS